881 藍永 陳同佳

藍永：一早叫你地通過逃犯條例 而家咪搞成咁 唔洗旨意靠司法互助……你地有冇二百零一萬人出黎叫陳同佳返台灣？

果然係打手 神邏輯 本末倒置 我地唔係唔支援條例 係唔想送中 唔想俾你班人捆綁條倒 所謂嘅司法援助係政府搞死自己 關人屁事 到底佢年中荼毒左幾多廢老？

一早叫陳生陳太唔好相識 咁咪唔會屌閪 咁咪唔會生咗佢出嚟

聽完仲要打返出黎
辛苦晒

家中廢老 每晚都播 真係好辛苦 你估我好想聽

不過聽下都好 了解下藍絲想法 有幾想係好難忍

戴耳機聽光明頂囉

當時台灣講明香港就算通過左修例，佢嗰邊都唔會要人，點解講到好似嗰200萬人錯晒咁?

而家搞到點? 明明九百幾個方法可以送條友過台灣，係邊個而家驚住香港人發現根本唔使送中條例都可以送條友走？

一句到尾，無佢呢 d 仆街香港人可以好好多。

佢講啲野好岩藍畜口味